郭榮鏗頂咗內會6個月真係好L癲

會唔會太世界級

光復香港

留名

加油

白兵講左 選功能組別冇用
今屆杯葛算啦

機師好波

杯葛之後有咩野高見

Push

機師係譚文豪喎

又大大力bin白頭佬

白兵啱啱fb講左:

仲想下屆35+玩財政懸崖？

😌

郭生 加油

佢隨時可以打比美國總統叫佢出兵

律師先係

自膠 係醫生

無限選主席 勁撚癲 原來已經頂左咁耐

郭家麒先係醫生

勁到港澳辦要出口干預香港內政

由solomon帶得去見pence,一定唔野少

無語

郭榮鏗係老師嚟之前

我愛郭榮鏗

冇睇過內會直播
想問佢係用咩方法可以拖到咁耐

不如你都係fact check左先

呢個先係機師

仲係睇白兵

頂住

多謝郭榮鏗

乜個白兵幾時變左連登明燈?

郭少你估講笑？

Pence’s friend wor

感謝郭榮鏗

你聽呢條撚樣講嘢？

等我屌完攞完道德高地先，跟住你哋自己搞，我就只係負責屌

射能左

白兵聲稱日日比連登仔追擊

好波

大家記住投白票！
佢同美國總統好熟，可以叫佢出兵到香港。但美軍需要時間準備，可以要到2048年先到

相信白兵 唔怕

叻仔

咦真係多咗meme
希望連登可以有meme文化

老老豆豆
最盡仲可以頂到幾耐
到9月得唔得

你要睇多啲新聞

哇
嗰隻賤種

郭榮鏗，頂住啊！！！！！！

加油啊

郭榮鏗

連支共狗同班護主犬都出來吠，就知道你冇做錯

em...

屌 估唔到咁都有得笑

之後，就沒有之後了

我怕係泛民頂唔住壓力，又被自己人杯葛，最後又變返做體制一部分有咩可以幫手

救命

癲倒港澳辦暴跳如雷

其實攪個叫習近平落台遊行仲實際，而家已經有好多人想拉佢落馬但唔敢講出面。我地更應該先開左個頭，幫手make noise

白兵講左 fing 美國旗

林鄭無能到要中央出口

前無古人

拉布最長紀錄

各有各做, 大家努力.

其實佢肯攪下差老成件事已經降哂温，中央又無唔比佢做。講真，唔駛大攪，查下721，交三幾個黑警出黎已經好多人收貨。

但林鄭死都乜都唔做

白兵呢條柒頭已經現哂形
你竟然仲用白兵講既野做support
你係咪傻左?

有咩慘過7一次？
係7兩次啊

Ching 你要補下相關知識啦

白兵教白卡仔

白兵? WHO??

白兵可以指示浸浸岀兵救港 支持

又會有契弟話投白票 / 建制懲罰非建制

立會好似7 月就收皮抖暑

白頭佬係時候走 唔好阻住個議會

佢吸晒支共仇恨值 今日港澳辦開砲噴佢

最唔明係點解泛民35+會令到香港係國際失勢，美國唔出手。 白兵有冇解釋到?

笑咗

鏗鏗

你唔夠智商理解，點解釋都冇用

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

嘩

內會作用其實係咩

g 持

是但啦
幫到手做野就是

李慧琼貪個主席位搞到內務委員會13次會議都未選到

你無睇白兵論述 白兵話要求美國制裁所有功能組別議員 包括郭榮鏗

up

推

白兵話無用 因為35＋都可以DQ你

Support

辛辛苦苦終於有港共認證, 得來不易
多謝公民袋!!!! respect!!

你覺得侵侵點解要跟白兵講

5毛又出黎做野?

有meme有正評

港澳辦出手搞啦喎 仲點頂

係呀 總知當佢媽咪面 買佢對家就得

好撚勁 真心要表揚

老實 唔需要聽邊個要投咩杯咩
信自己嘅政治判斷
冇人可以左右你決定

如果咁輕易比人左右你嘅決定的話
睇黎你都唔太值擁有民主自由呢d好東西

曱級戰犯

功能七子（必殺技）：

ＩＴ界 莫乃光（創科白象）
會計界 梁繼昌（水炮戰車）
教育界 葉建源（林鄭致謝）
法律界 郭榮鏗（沙中超支）
醫學界 李國麟（財政預算）
衛服界 陳沛然（一地兩檢）
社福界 邵家臻（橫州鄉黑）

人地大律師

做得好

A

我屌

估晒佢呀笨

新來港？

白頭宗呢

到時兵b幫大家準備武器

幫大家準左美國旗🇺🇸

支那圍牆勁定柏林圍牆勁？

笑到仆街

Google下
你咁樣連柒兩次唔掂

投白票就好有用？

有冇辦法可以頂到下屆立會都選唔到主席？

白兵：等美國救最有用

支持郭生下年連任

正呀, 又block一隻五毛

我祝你全家中武漢支那肺炎死

唔洗出兵
射爆狗屋同狗場
再送d槍槍炮炮過黎就得
最好係台灣搞boot camps

睇過幾次
就話有議員寫咗信俾佢
兩邊嘅人都有寫
咁佢就俾大家講下嘢咁
保皇就間中屌下佢話冇權呀嘥時間咁
但係都吹佢唔脹
好似大概係咁

中聯辨認證

你話白兵係五毛？
佢自稱代表美國同勇武派架

DQge話，以白兵所講，正正就係為美國上彈。

唔夠智商低，我都唔想架。

好勁

新聞報道果陣佢自己話係跟議事規則跟程序

錯 係中醫師

唔做呀 屌你老母

咪撚再提隻賤種乞衣
建制狗

白兵係唔係知道泛民同美國deal左泛民進攻功能組別就唔制裁?
如果唔係點解泛民進攻功能組別會影響到美國出手制裁?

應讚嘅時候就讚

點解唔選主席？
泛民無人選？

香港本土派被打沉都係白頭佬搞成咁，唔識政治選咩議員。

咁嘅post都有得笑

泛民 邊個做到野

我就投邊個

多得佢頂住

唔咁樣, 又可以點呢........

反對後都要有出路

好多 KOL 淨係識抽水

等佢發號施令

不過唔會杯葛 會投票

其實內會有乜用？真心一問

白頭佬廢撚到

push

7.1 推走佢位手足係英雄

下次見到佢可以直頭打柒佢，反正黑警一定唔會幫佢

支持支持

TVB今日用咗一節屌佢

blocked dllm 5毛

好簡單
年年建制贏
而家攪成點？

白兵出少句聲，講返其他野啦！

成個post無哂白票撚熱狗迷雲派

似玩膠啦屌

政府提交嘅新法案響大會二讀後都要先上內會，再由內會本身或內會成立法案委員會深入討論。討論完先再射返去大會三讀。

簡單講，內會癱瘓左，政府就上唔到新法案，例如未出現嘅23條本地立法。而家卡住個內會主要目的，就係唔比佢響換屆之前快刀斬亂麻（尤其係而家瘟疫緊聚唔到眾嘅時候）上23條。

on 9 轉撚咗口風

佢曲線

頭幾個comment笑死 律師 機師 醫生 都搞錯曬

杯之後呢？
九唔撚搭八

頂住內會

頂到 中聯辦 港澳辦 都要踐踏基本法嚟越權攻擊

唔關嘅po 事
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統
/

選民登記填表機

Gchi

堅勁，冷靜又熟書

屌 你地咩事

冇裝起義

表示感情 希望佢見到

自膠 表示感謝

真

感謝郭榮鏗！

講得好
仲有如箭在弦嘅國歌法

上年年尾支共想用民生法案(侍產假)去迫泛民就範
不過迴響唔大
始終啱啱過區選
泛民有民意支持授權
結果港共唯有繞過內會直上大會

不過國歌法因為已經完成法案委員會審議程序，點都要經內會，無得照辦煮碗繞過

支共驚梗下屆立法會有閃失
之後咩惡法都過唔到
點都想今個會期內過國歌法
所以支那辦唯有出聲

呢家加上武肺疫情
支共政府應該又會再用所謂民生法案去迫泛民就範
其實講到尾佢個目的都係想立國歌法
一定唔可以俾佢 spin 走呢個目的

咀炮

要加油頂住 支持廿二條

多謝賜教，咁對方可以有啲咩方法夾硬過咗內會？除咗郭sir係會上邊拖三拖四，我哋普通市民可以用咩方法支持到佢繼續拖延落去？

有 白兵已經買左美國旗

多謝郭議員

CLS..

blocked

邊撚個白兵
我點解要聽佢講

無錯，佢依家壓力一定超大，已經開左國家級機器去打佢地，一定要諗方法幫佢地

各位要記得，和勇不分！

G 持

加油 不分化

可以拍返套戲紀錄

S

做到嘢

侵侵晚晚都打比佢同佢講香港焦土議會後就會出兵
叫佢頂梗

多謝鏗鏗bb

其實個主持係做左d咩，有冇人知。點解咁耐都選唔到主席

Real

咪撚玩膠啦

智力門檻唔夠高

曲到圓

泛民35+會令到香港係國際失勢，美國唔出手。 原因係我智力門檻唔夠高? 不如你講下點解先。

郭生加油 !

支那狗依家好撚急？

支那鋪路DQ

鏗巴

Wu mao 收皮啦

一夫當關 萬夫莫敵

好似雨傘咁搵朱經瑋同七警祭下旗，真係好多人條氣順咗
但今次擺明係大陸要寸步不讓，唔好話黑警，721班鄉黑都唔郁得

5毛死全家喇屌你老母

可以嘅大家可以去郭榮鏗ig到留言 我知無乜實際作用 但至少都話佢知我地知佢努力緊 而且比泛民中一d老鼠屎知道我地係會望撚實佢地 咪撚做任何小動作 加上佢一定前所未有咁大嘅壓力 怕佢頂唔到之餘仲會比人搞

唔係個個泛民都係廢

今鋪無得交啦 交幾件岀黎
班黑驚一反枱 林奠個政權即刻倒台啦

啱啱睇咗兩次會議，笑死我
啲少數派好似有份拉布咁，晒時間糾正「武漢肺炎」
俾人趕出會議廳，都要入返嚟，搞到又要討論保安係咪失職

就憑呢2條撚樣想老點香港人影響9月立法會,返屋企訓覺啦

Kwok生有料啊 一個人搞到內會停擺 攬炒大將軍

多謝！

唔經唔覺原來已經咁耐

祝你全家中肺炎 再俾狗屌撚死

講起佢就嬲

W

郭議員加油

佢當美國係低能仔
35+ 美國就會唔記得中共搞到全球咁
35+ 美國就會唔打lu 唔打lu

繼續加油

白兵擁護我反對，白兵反對我擁護。

呢個post 做乜事
郭榮鏗 郭家麒 譚文豪 撈亂晒

乜鳩呀

頭果幾次的確有用 fing 得多效用就會降低 佢有冇考慮過邊際利益下降

秘密絕招教晒佢

真攬炒派

因為 721 係直接同警務處長有關, 係死局. 多方面 (飯局, 當日警員對白衣人群視而不見, 有即時影像傳去警局, 中聯辦插手 ..) 已經令 721 變咗國家事件

林鄭家下係靠肺炎坐住個位, 佢知道中共都唔敢對香港亂黎怕熱水煮蛙. 所以點解隻丘做晒大龍鳳, 但係隻老閪都死守.

香港對中國仍然係有好大影響, 因為係吸氣孔 (係肺炎時期, 得香港係比到呢班人對外播毒完成政治目的) 同銀包. 所以有 d 人話就算過 35 中央都可以 dq 或者跳過立法會係廢話.

要玩一早玩咗唔洗係到出口術, 反對派其實都預咗同你攬炒埋個制度 (過 35, 全 dq 或者跳過立法會) 都係令中國係香港呢個假制度完全暴光. 當一個地方再無 level playing field, 唔會有人再黎投資.

中國都係咁已經聽到好多外資撤走, 因為個 roi 太低重有被偷智慧財產權既風險. 如果香港都無埋, 唔洗玩

白兵話選功能組別美國就唔幫香港

縮返入你老母度啦

羅致光之前已繞過內會射個侍產假法案去事務委員會討論，梁君彥批准，開左先例。無野係唔得。而國歌法因為已行左一半卡左響中間返唔到上內會，無得再繞過，先叫擋得住。

其實而家瘟疫緊，大家最在意都係D錢（全民一萬呀、行業津貼呀果D）幾時到手，而批錢係同內會無關，藍營支持者唔會明、炒唔大。暫時唔駛太擔心，應該都龜得到夠鐘。

議會勇武派

呢個大家要留意
出到聲咁樣干預，又話阻民生乜乜柒柒

內會開唔到會關民生撚事咩

nice

撥款全部財會過 唔關內會事

其實佢真係出哂力，好佩服。
兩大黨都進化了

真係世界級！

Gchi
咪撚理分化撚
所有對件事有幫助既都要做
使橫手都要做

熱狗你又出嚟搞事

原來咁多人無睇立會開會情況⋯⋯

推post

其實郭榮鏗可以拖到咁耐 好大部份係因為建制派幫手

新一屆既內務委員會主席選舉係由上一屆既主席去做主持 但係因為李慧琼要參選新一屆既主席 所以主持由上屆既副主席 即係郭榮鏗去擔任

就係因為李慧琼要選主席 呢個咁蠢既決定 所以比咗個機會比泛民hold住個內會
其實建制派可以推第二個去選主席 自不然李慧琼就可以主持返個內會選舉 就唔會比郭榮鏗拖到

簡單啲講就係建制派班人真係蠢

sorry for 1999
利申 以上既野係聽郭榮鏗講 我估好多人都無乜點睇佢講既野 我自己就幾鍾意佢講既野 係依家立法會我覺得講野最有吸引力同有口才既人

真心堅

Add oil!!!!

相由心生

所以你睇吓白兵個樣

然後35- 美國就會出於義憤出手了
喔，呢個係國師區選前講嘅

其實咁講 泛民操控全球局勢

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

In Dennis we trust

仲你有咩高見呀柒頭？
答唔出？

加油!!!

又Block一只

要對付制度問題，先係制度入手，用番佢個套玩先，佢奈我地咩何

6個月? 香港有撚停市6個月 大力頂到停市6個月先再講

杯葛有咩用 搵人去刺殺曱大大仲好

可能佢想投白兵條仆街呢 😂😂😂

白: 你地冇裝起義，我指揮(係屋企)

Respect

Ching心水清

全靠白兵$200講座提醒

有需要就要咁做架啦 又無話顛唔顛嘅

估中未

Show blocked user -小柏林圍牆

白兵講左? 我老母講左添呀

太極

辛苦晒，5大訴求，堅持到底

佢仲串過班建制，有份造成依家既局面。

呢單野要堅反對，激化大家登記選民，唔好再笑兩聲就算

邊撚個白兵

唔係反民主派幫手，只係咁啱佢哋做咗件蠢事被民主派有機可乘
而郭榮鏗找緊機會，將內會停擺，做成而家局面

連天主教聖座都要企埋一邊

頂撚住

建制派反對即係成功
辛苦佢了

自己人🤫

如果佢繼續選超區應該會收皮
但佢醒目轉咗新西
如果可以幫民主派係新西攞多個議席嘅話佢連任唔係問題，但最怕佢靠鎅死尹兆堅當選

要頂多幾個月 得唔得

笑撚死 白兵講左
唔知以為白兵=真理

宇宙級

有白兵 唔驚
美國會拯救香港

神人

好心佢退休喇
正正常常都搵夠喇

郭榮鏗要求港澳辦、中聯辦了解《議事規則》

愈睇愈癲
睇定遲下做埋票王都得

黎

最好而家DQ佢。即變英雄

感謝郭醫生！
出返去推twitter 先

仆街人地律師黎嫁屌你

其實上年4月，泛民都阻左半個月，雙會議果次

白票黨一直話泛民冇用

勁

明明呢度平時好多人屌泛民，唔見曬lu

其實都冇冇乜用嘅要過最尾都可以夾硬過，因為係少數黨。
不過白兵冇資格講人囉，仲屈埋成係共諜。講到立場中立，泛民有做野嘅時候唔知佢講幾多呢。
等到佢俾支那辦開聲屌，或者佢叫到侵侵出兵我咪信佢囉

佢咁想選不如去勞工界等工聯勞聯唔好自動當選

白兵 淨up 口水姐
鍵盤戰士我都話我落場勁過C朗 只不過我唔踢波姐

仲白咩兵呀⋯⋯
佢都唔識英文
The Hill 都未睇過就日日話美國佬會點點點
慳啲啦

郭榮鏗真係好正
佢之前大鬧陳建波係奴才已經大快人心

屌，幫班泛民講野既有冇腦架，立法會都廢既，開唔開會都係咁，班粉皮一鳩樣每個月袋袋平安，五大訴求都有講，係要一早都話要解散立法會，立即實行雙真普選～

Support Dennis.

白票撚真係好撚弱智
呢樣冇用果樣冇用 乜都唔做等中共收頭就最好

抵讚